正式宣佈阿仙奴為強中之強隊

英超愈強畀狼隊炒得愈勁，半場輸0：3
可想而知阿仙奴先係真正嘅強隊